楊受成送阿嬌750萬物業做嫁妝

【星島日報報道】阿嬌（鍾欣潼）於農曆生日凌晨時分於微博上載閃爆鑽戒，並留言說：「下一站幸福」，公布男友賴弘國求婚成功的喜訊，其後阿嬌在接受訪問時指婚期仍未落實，不過昨日有報道指她將於今年內出嫁。

至於老闆楊受成除了豪氣包下酒席及送上龍鳳 之外，還答應送一層價值750萬的上海物業給阿嬌做嫁妝，而這個過千呎單位更是一個智能家居，除了指紋門鎖外，還可以透過手機App操控燈光、窗簾及設置電梯到達時間等。

楊生其實對自己啲員工都幾好

員工

智能家居仲要大陸

分分鐘仲多鏡頭過edison

自己食過啦

香港人嫁台灣佬 住上海？

方便羊生渡假

有咩所謂，做返老本行

睇佢老公

送咁少
如果係祖祖一定唔止

邊忽好？羅文死咗 佢家姐問某富豪借殮葬費一個崩都無畀到

大 劉 說 ， 其 實 他 們 只 是 為 其 幕 後 老 闆 「 殯 儀 之 星 」 說 好 話 。 「 縮 骨 就 係 殯 儀 之 星 嘅 性 格 ， 佢 唔 係 出 唔 起 ， 佢 滿 足 於 搵 人 笨 ， 而 家 佢 盡 量 控 制 成 本 ， 周 圍 揼 人 心 口 ， 面 子 同 宣 傳 就 攞 到 盡 ， 好 過 出 錢 賣 廣 告 ！ 」 據 了 解 ， 有 人 確 要 求 報 章 免 費 刊 登 羅 文 訃 聞 ， 而 喪 禮 場 刊 的 印 刷 商 ， 亦 被 揼 心 口 。
大 劉 還 叫 「 殯 儀 之 星 」 放 馬 過 來 。 「 夠 膽 佢 幕 後 老 細 咪 出 面 『 焚 』 我 ， 我 奉 旨 唔 會 搵 司 機 、 阿 嬸 代 表 我 講 嘢 。 」
據 悉 今 次 惹 起 風 波 的 「 欠 債 」 ， 其 實 不 算 是 債 務 ， 只 是 指 一 些 未 付 款 項 ， 如 最 後 兩 次 入 住 瑪 麗 醫 院 的 住 院 和 護 士 費 （ 約 廿 萬 元 ） 、 銀 行 借 貸 一 百 九 十 萬 的 每 月 供 款 （ 近 三 萬 元 ） ， 辭 退 司 機 和 菲 傭 的 補 償 金 （ 約 十 五 萬 ） 和 羅 文 住 所 天 台 漏 水 ， 業 主 立 案 法 團 要 羅 文 夾 份 的 十 多 萬 維 修 費 。
這 筆 零 零 碎 碎 合 共 約 六 十 多 萬 的 欠 款 ， 礙 於 羅 文 未 立 遺 囑 ， 約 數 百 萬 的 不 動 產 解 封 需 時 ， 未 能 動 用 ， 而 羅 文 的 胞 姊 及 胞 妹 經 濟 能 力 又 不 能 應 付 。 為 怕 有 人 追 討 這 些 未 付 款 項 ， 宣 揚 開 去 ， 影 響 羅 文 的 聲 譽 ， 羅 的 胞 姊 遂 向 羅 的 老 闆 楊 受 成 求 助 ， 但 不 果 ， 故 她 便 透 過 一 位 與 羅 文 及 劉 鑾 雄 也 相 熟 的 第 三 者 ， 請 求 劉 生 借 出 一 百 萬 以 應 燃 眉 之 急 。

你哋肯上左車啦，洗日日嘈買唔到樓咩

話時話咩樓
七球有千呎 重係智能家居

幅相阿嬌嗰種淫賤出晒黎

有乾爹真好

大劉

第一手

飛機杯都有嫁人既一日

我諗頂樓巴打反串緊je

不過係上海

炮

外界見到呢個post唔好當真 網上多鳩up

阿嬌咁多年幫佢賺咗咁多送幾百萬樓濕濕碎啦

d淫照就搵唔小

受仔會送咩比羅力威？

送毛就有
龍虎豹同lemon 就話係金蛋姐

同埋mani湊嗰D特別得寵

可能因為全部跟咗英皇十幾廿年啦

羅文>>離世=唔再係員工
阿嬌>>嫁人=人妻型員工

黑鮑個屎忽都幾挺

指紋門鎖入咗自己指紋

到時睇下個仔又似唔似樣

對呀對呀 幹你的爹爹 親

好亂，但佢兩個家姐唔回應，背後肯定有啲嘢

睇左做自己啲工具

Between，天真嬌個蘿

楊生對d兄弟真心好

好過做雞
oh wait

佢撈乜撚野撈到咁撚有錢?

上網睇親twins同雞蓉啲新聞就覺得煩

唔係啲相出咗街變成「受害者」
去到今時今日都唔知有冇咁多人關注

係咪炮房咋

如果阿嬌唔係入蛋而跟其他公司，依家一定做到一線女星

呀嬌隻豬邊個食？

送扯件瘟神下話

羊生: 送層樓比你以後咪撚煩我，唔準爆我大鑊。

金屋藏嬌

xxxxxxx

做左人妻都係佢私家q

一線? 反皮黑鮑就有